搵條女同d狗公出嚟 唔道歉自然私了佢哋

你老母臭閪 咁樣都叫同路人？

快快手搞掂佢哋
再搞文宣

咁都要私了？傻鳩咗？大大堆黑警你唔私了，走黎搞啲mk仔？

你老母 認撚住你個樣
出街預左有人同你私鳥

唔私了依個？屌 黑人憎過過堆狗
分分鐘一件蛋糕ko哂 咁流左既血 死左既義士點計

On9

收嗲啦mon post dog

私鳥狗公 同條女set個新髮型

你？
屌你老母
無撚理據屈鳩人

係時候出黎分化？

私撚咗佢 要殺一儆百 可以再俾班撚屌消費運動
依場係一場革命 係一有血淚嘅大戰

唔可以

拉 唔洗講咁多

你私了咗死咗嘅手足會多謝你？乞人憎過啲狗都講得出？啲黑警殺人強姦樣樣做齊竟然及唔上拎個蛋糕慶祝生日咁罪大惡極？
黑警笑著唔該你咋

欺善怕惡

你收皮啦屌你老母分化完未 專注返場運動唔該

14年點輸你係唔係唔撚知
唔令到堆廢閪驚 一陣左膠衝哂出嚟
輸得更快

有搞堆狗使唔使開po同你講 唱通街

拉

傻撚左呀屌你老母
私了手足？咁下次係咪做唔岩你地心水又要私了

on9就要動手？

兩極分化是很常見的手段
這種偽裝成極端分子的高級五毛一定要小心

不推文

咪over啦
最後盞輸架咋

你係咪痴左線 邊個殺死班義士架 要都私了popo啦
佢班人check真D係咪死藍絲 後生都有路少藍絲 cls
唔係藍絲比個教訓就得啦

到而一刻仲掛住講佢地？
負皮--->上一頁

唔好將示威者當成日本赤軍。

因為有人ON9、一點小事，就喊打喊殺。簡直發神經。

完全封鎖

依種叫咩手足
同路人係各自努力
你睇佢哋好努力咁食蛋糕

有post道咗歉 私了手足?癲夠未

咪髮型師lor

有錯指出來就可以，手足會自我修正，下次會避免再犯
(實際上陣地戰轉成快閃，都花費左2個月先修正完)
唔係又篤灰、又圍屌，又要人驚，連行動po都唔推
成二百幾萬人，有老又幼，有人on9好出奇咩？
手足之間應該更加Be Humble

應該私了埋啲過馬路嘅人

抗爭現場仲要係到行黎行去

阻撚住哂

無佢哋 無我哋 一早輸啦
一味靠鳩叫口嘅號有閪用

高級五毛，之前就吹風政見唔同就要裝潢，宜家就吹手法不一就私了

咁叫手足？？？

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地啊？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9 聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

肯定是偽裝成極端勇武的高級五毛
仲有幾個p牌「極端勇武」幫手附和
係好典型既兩極分化手法

佢努力咗又要講比你聽咩

你係手足既話各自努力啦 死左膠點都唔係同路人

Agger 呢啲仆街要清算

吹你老母
你老母三毛屈鳩人

髮型

唔好同佢嘈，對方係高級五毛
之後會搵「極端和理非」入場製造吵架
務求示威者互屌
這是很典型的分化手段

證明唔到佢地努唔努力幫手
但證明到努力咁食蛋糕

手你老母足

唔私了佢我以後唔出黎

我相信好多人好似我咁諗

屌好撚慶

扮撚哂野

你出唔出我唔撚知 都唔希望你唔出
但一定搵佢哋出嚟 係咁先
mk唔屌唔知驚

大撚把更加重要既人要私了啦
搞D無關痛癢既人做乜

左膠唔係同路人

屌你老味係私了就連埋d狗一齊私

Sir，今晚又辛苦曬你mon實個登

個d做左會po上連登博威威豬？
今次件事搵人做髮型師就簡簡單單

p仔

阻膠唔係同路人

唉 唔撚知 我淨係知我好撚灰

士氣問題

呢臭西必需祭旗

強烈抗議連登P牌政策出賣卧底警員

當佢地係連儂牆鳩屌嘅阿伯就算啦
走就由得佢地走

有更重要嘅事要做呀屌你

黑警拆撚左個壇咁撚多次樓主竟然話條女仲罪大惡極過班狗，樓主係咩人自己分析

髮型師畀個教訓

停啦！就算佢地犯錯都好，佢之前出過黎出一分力都係自己人，我地都要保佢，而且而家有狗篤佢灰、佢地俾狗咬既又少一分力量，所以停啦 保護手足緊要啊

主線會做 依件事唔理輸鳩硬

你知唔知咩係私了呀
一直以黎都係因為對家嘅人出手警犬又唔捉人我哋自衛囉
你竟然叫我地私了自己人？
你連獅鳥基本概念都唔知？

你而家唔係做緊主線要做嘅野囉

咪撚再理佢哋啦，集中推行動post

14年快樂示威直接摧毀左
依家條女係個源頭 真係因為佢哋而崩潰點對得住死左既手足

ｏｖｅｒ 晒嘞，屌你老母ｍｏｎ ｐｏ狗

屌
咪撚再推啦
件事已經夠ON9
仲要開咁多POST
我係MON POST狗都瘋狂開POST帶風向啦

10.13 18區開花 快啲推喇喂

推行動POST啦你班撚樣

calm down guys.
Let's refocus and Move on !!
Really! RE-FOCUS!!!!!

老豆唔搵仔 點開工

no matter what,
Be respectful !!

一個蛋糕就崩潰學咩人抗爭因為呢件事而停止抗爭講咩鳩革命，屌完就算婆婆媽媽開N 個post 又篤灰起底又私了

私嘜春鳥
佢地係on9 但唔需要召喚囉
吊完就算啦
仲有好多重要事等緊我地做

屌你老母 香港人港豬幾鳩易快樂抗爭唔係唔知下話

拉

咁多位日出之後就停止提起蛋糕唔該

果然又有laufen #228589幫手推波助瀾
我又怕驚動你 #115660 又差唔多時間開post話要私了
我叫美麗肥佬 #232370 又係出面開post 話要斬立決

私了唔係襲擊手足嘅人擺明係over 晒
你話連登冇mon post 狗冇三毛帶風真係講都冇人信呀

請支持不推文回覆。

呢d post明顯係藍絲/警察嘅post

記住
不割蓆不篤灰

同路人= just a name. You can call it whatever you like.
In substance,
all people need each other.
Hk people need each other.

Head needs leg. Head say " I am smart,, I don't need you, leg." Without leg, can you walk????
DIG deep and FIND out the STRENGTH of different people!!!

Pride is the beginning of Fall e.g. Napoleon!!

Keep calm and press on !!!

K
thanks

講嘢用下腦啦 咁就私了 你不如加入警犬啦

blocked

咁私了又唔一定要郁手郁腳嘅 起左住邊先 咪去裝飾下又或者送下蛋糕比佢地食下囉咁撚中意生日食蛋糕慶祝
私人到會呀

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

咁就要私了所有快樂抗爭既人？咪on9 啦，咁都私了好快內鬥，一個蛋糕就搞成咁話革命

得喇叻喇 收0.05走啦

分化狗太用力一眼就睇得出